聯力新箱

隻o11 evo

個o11d係未好伏

係

o11d victim

下 有幾伏 O11D XL 呢咁

XL好好多
普通版，有啲位好伏

咁都好d 利申準備砌XL

下面3把fan既螺絲位得一個位選擇把fan既防震膠厚啲就好難裝哂3把我3把c12裝唔到

如果你前面版usb3.0既頭係塊板下面，而你又+左3把fan係下面，恭喜你係會頂住條3.0usb線
你想下面裝冷排，你就要係3.0 usb /冷排做選擇

佢下面兩個穿線位開得太細，好唔方面

本說明書，等一頁就教你點樣打開個機箱
但你要自己諗點樣打開個機箱，先攞到本說明書

個隔塵網都好伏，下面個網好易甩
上面個網你放太入，又會卡住個機箱頂塊板

我個箱買咗返嚟大半個月都未砌

難怪收得咁快唔賣

送俾我算啦

下面易甩係因為佢D 仆街螺絲窿 開得閪 直情垃圾
USB 3.0 真係仆街到極點屌佢老母臭閪 個頭整到老蓮咁大做乜鳩野

隔塵網其實隔唔到 真係要另外買3M 上齊佢先掂BTW 未買3M

想轉箱了
但上左水

O11D已轉XL

側排唔頂前面板條USB，底裝風扇加冷排仲夠位打直裝張卡，打橫張卡又唔頂玻璃。

一係mini，一係XL

3M 邊隻？

我 5950X + C8DH 都想用 Mini，但係一諗到加埋張 3090，結果都係收咗皮，散熱完全諗唔掂

3M冷氣機用個隻隔塵網姐

原來係噉，會唔會搞到啲風扇唔夠力抽入抽出

極輕微影響

我都一樣料睇件買箱，mini就要配細牛，太熱就揀XL，3冷排塞爆仲大把位
係得o11後面裝唔到風扇咁仆街

正常橫卡上水個出入水口會頂玻璃

得啲垃圾卡，唔會頂

上面個網我直頭學下面咁痴係外面
下面反而冇事

下面啲螺絲窿凸起哂 頂起咗個隔塵網

個箱真心好垃圾

我用arctic fan
D螺絲夠平冇事
但上面個arctic aio就突出黎避唔到
講到垃圾又太誇
係細位on9

我下面裝貓fan
炒起哂

o11d之前都想買 但咁貴一個箱一把扇都無

根本有問題 是但掛條友個名就賣貴啲

佢target唔係新手
多數都唔會用原裝扇

咁佢散熱又真係掂既
Btw 當時pre-order唔洗一千

新手唔配用 繼續fractal design算

仲衰到連 fan hub 都冇

$$$$$$$$$$$

但+左fan既feel仲差
撞到仆街

單排冇事
但我買呢個箱係為左未來upgrade上自組水
早知迫d都買xl

呢個你岩

我上左自組水，個手感真心差，炒到

我早幾日砌到最尾就覺得唔對路，我想三把風扇都裝機底，但係底板近機底得一個 CHA_FAN 位。明知自己個箱做得大，同埋機箱風扇啲電線通常都係 standard 咗幾長，好心就跟埋個 fan hub controller 啦

有冇試過VIEW 51

未試，都想試下依隻
等埋個ek 240 pump就轉箱

試完話我知咩料

再睇多次隻EVO 拆解 咩料D設計

你地係咁轉箱唔肉赤咩

我都唔想
但玩自組水好伏